無人可，如好一般地愛

邊個唱

如她*

雪雪雪唱
幾好聽